如果啲明星死咗之後⋯⋯

嗱 注意標題：係明星 唔係暗星
一般啲明星過身之後 新聞都會報道 回帶下佢地以前啲戲/歌 咁 又會形容下佢哋生平
咁你哋覺得 如果嗰啲明星過身之後（冇任何詛咒成分 當佢地全部過晒一百歲先死）你哋覺得啲新聞/報章會點樣報道佢哋？

陳冠希

咁都有負皮

Up乜春

完全睇唔明樓主up咩9 +1

你自己咪講咗會”報導 回帶下佢地之前啲戲同歌 同埋形容下生平囉”
仲想我地答咩

新聞會報道 回帶下佢地以前啲戲/歌 咁 又會形容下佢哋生平

屌 仲我我翻睇左幾次

睇完上面d回覆先安心 問題唔係我度

你意思係：宜家當紅嘅明星過左100歲先死，佢過去曾經風光過，但隨住年月逝去，人氣同風光不再嘅時候，咁佢係100歲死個陣嘅新聞報道會點樣去形容佢過去嘅成就

笑撚死 多小朋友同時表達仲要1999

巴打有冇興趣做義工同d語言障礙人士傾計

睇唔明

樓主意思係咪估下 各明星死後啲人對佢地既評語係點？

我覺得一般啲明星過身之後 新聞都會報道 回帶下佢地以前啲戲/歌 咁 又會形容下佢哋生平

如果照返今時今日個風氣
都應該同啲名人過身嘅時候差唔多
如果生前貢獻大嘅
電視台應該會有返個特別節目講佢嘅事蹟
但你講緊係四五十年後
好似依家啱啱出世一代嘅都唔識佢哋
可能都係輕輕帶過就算
始終依家啲明星唔係喺佢哋果個年代當紅

屌 一句話: 依家既當紅明星百年歸老,報紙會點形容佢地?

點解可以講咁撚多都唔知你噏乜春

我仲以為係我理解能力有問題

1999

你有語癌就咪鬼出post
都唔知up乜柒

想人點撚點應

樓主想表示依家啲傳媒報導好過分